新手想養貓，請求各位

d人放貓 貓既質素可唔可信？

點樣睇隻貓質素？有d咩伏位要注意？

冇試過 我隻貓係條街執